抽脂 親身經歷 非打手 整美 整形 微整形 變靚 （大家都可以入嚟分享下！）

我最想講嘅係關於抽脂 （希望各位打算去抽脂嘅人真係睇完呢篇文章）
而家個個女仔都好貪靚㗎啦，我都一樣，所以見到身邊啲女仔隻腳好長好細嘅時候，就好唔鍾意自己隻腳好粗 好肥。一路都諗咗好多方法去減大髀內側啲肉 但有時身形基因嘅問題真係唔係單單靠飲食運動好似咁輕鬆就解決得到
所以最後忍咗好耐 到真係好衝動嗰一下 就決定咗去抽脂 呢個念頭日日都係我腦海中出現 所以我搵咗好多資料 但係你話去台灣韓國日本果d地方抽唔係冇諗過 但係因為好想快啲做手術 見到個效果 所以就唔想等咁長時間去其他地方做
我嗰時幾乎搵得到呢啲資料嘅網頁我都會去睇 最後我係ig見到有抽脂 佢嘅影片丶文字丶介紹 講到好掂 影片d客又真係好有效果 再加上最重點！係香港人做中間人 所以更加有信心
由於價錢方面都好平好掋好吸引 咁我差唔多兩日裏就決定咗係佢哋間鋪做抽脂手術
結果出嚟係幾乎冇效果 唔講冇人知你有做抽脂 因為你唔會好似佢影片入面啲人咁 成忽肉冇咗
我大髀內側會磨擦 比較係梨形身材果d人
抽完脂之後都係繼續磨擦！！ 大髀外側就可能有少少分別（自己望就睇到好少嘅分別）
我身邊啲人完全冇人問過我點解你隻腳／你好似瘦咗咁多嘅 （所以係真係少到冇人知）
咁你做抽脂手術 會希望係復原後 可以即刻見到身材嘅變化 （大脾有返「那」）而唔係得個好似自己運動半個月都可以有嘅效果
所以到而家我都唔知洗果筆冤枉錢做咩
我係學生 靠打工搵到 雖然個價錢係一定抵過其他地方 但都唔係咁用

我唔會話間鋪好定唔好 因為以上係我個人經驗同效果 佢咁多客做過 我唔知佢其他客嘅效果同滿意度

點解我會打呢篇出嚟 係因為我真係想幫下大家 你哋有多啲嘅資料睇吓 唔洗走咁多冤枉路

唔洗問我攞相對比 因為我完全冇影過相做對比

同埋搵呢啲醫美資料 真係要俾心機每個網頁都去睇 真係決定咗係邊度做 就上網去搵佢有冇任何負面評價 就算得一個負評，都要信 。對你搵嘅醫院/醫生就要有返少少戒備心

同埋而家網上真係太多醫美診所 消息真真假假 佢哋嘅宣傳手法真係打得好好 又好似好可信 因為係ig幾出名！ 所以盡量係你有frd做過 真係好 咁你先好去
相反，你係因為佢哋宣傳嘅效果、價錢好好盲舂舂咁去咗 效果可能真係驚冇咁好
咁如果你完全冇frd有經驗，又係網上搵5到任何評價 而你又好想試 你只可以自己做一次白老鼠試吓啦
（重點係frd介紹！唔好同我講咩網上面邊個邊個介紹）

以上都係我自己整合嘅個人經歷丶意見，好想俾大家知多啲 因為真係好難搵到一d其他人效果唔好嘅評論 所以唔洗係下面留言自己係邊個網上做得好好 好成功 我只係想分享下 可能得我 唔好彩 唔成功嘅例子

如果有睇到呢度嘅人，十分感激🥰

邊間？i字頭？

政府醫院抽過腳
好有效喎... 不過四五年又肥返

我真係唔會開名啦 廢事等陣被人話我唱衰佢
但係如果你係有心搵 盡可能間間都搵 應該就係我講個間 因為佢真係最便 好吸引（我上年十月十一月抽嘅價 依家就唔知）ig做抽脂嘅唔多

咁可能你係醫院
所以我咪話如果係網上搵嘅資料（例如ig) 就5好盡信
都係盡量好似你咁直接搵醫院/醫生 係最好
因為我相信好多人都會繼續係ig或其他渠道做呢啲，特別係十幾二十侯生 又貪靚 又冇咩錢嘅女仔 好易被人氹到筆錢
而且係香港搵正規醫院醫生真係唔便
我自己都係十幾廿歲 攞咗係呢個年紀算大筆嘅錢去做一個冇效果嘅手術 真係會覺得好5掋 心痛
我先決定係呢度分享出嚟

想問下抽脂係咪會有個洞印

抽脂好多後遺症, 風險好高, 真心唔敢做

有無人去過ips做過陶瓷肌 有冇效同埋會唔會hard sell

政府醫院抽？ 係過肥去抽定定點
幾錢

唔係肥人, 要抽去做移植
唔洗錢, 白老鼠